她多次同意“任何人都不能凌駕於法律之上”，但她警告說，最高法院沒有真正的手段來確保人民，包括總統，遵守其命令。令民主黨失望的是，共和黨預測巴雷特證詞結束時會一帆風順|羅伯特·巴恩斯、金升民、安·馬裡莫| 2020年10月15日|華盛頓郵報
“最高法院無法控制總統的服從，”她斷然說道。巴雷特確認聽證會第三天：巴雷特拒絕說明將移民子女與父母分開是否是錯誤的|德里克·霍金斯、金升民、安·馬裡莫、卡隆·德米爾吉安| 2020年10月14日|華盛頓郵報
如果它們服從並且看起來很舒服，你的小狗很有可能在沒有你的情況下存活下來。如何幫助您的寵物消除分離焦慮| Sara Kiley Watson | 2020年8月26日|科普
他們提供連續的信息，以便民眾能夠實時更新，然後相信政府並嚴格遵守其所有指導方針。越南新冠病毒醫院|泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月19日|麻省理工學院技術評論
夸克之間的強大作用力遵循非常複雜的規則，事實上，如此複雜，以至於通常計算其效應的唯一方法是使用近似和超級計算機。歐洲核子研究中心：物理學家報告發現了獨特的新粒子|哈里·克利夫| 2020年7月15日|奇點中心
主張正義的人首先應該遵守法治。是時候讓抗議者承擔責任了|羅恩·克里斯蒂| 2014年12月4日|每日野獸報
這個論點對於一個更大的論點至關重要：我們是否遵守約束政府的規則？奧巴馬的伊斯蘭國戰爭是非法的|參議員蘭德·保羅| 2014年11月10日|每日野獸報
榮譽謀殺的恥辱想象一個年輕女子因不服從而被自己的親屬殺害。孤星領袖| | 2014年10月24日|每日野獸
任何士兵都沒有義務遵守違背上帝律法的法律。教皇方濟各為何要宣佈被謀殺的大主教羅梅羅為聖徒克里斯托弗·迪基2014年8月24日《每日野獸》
我繼續住在這裡，在這裡工作，交稅，遵守法律。沒有國家的男人：邁克·布朗、特拉文·馬丁、我的父親和我|亞瑟·朱| 2014年8月12日|每日野獸
西波人拒絕服從，而撒種人拔出手槍，槍殺或重傷了六名英國軍官。紅色的一年|路易斯·特蕾西
在旗杆塔，74號和38號的其餘部分突然告訴他們的軍官，他們將不再服從他們。紅色的一年|路易斯·特蕾西
他為特梅庫拉人感到非常難過，警長也這麼做了；但他必須自己遵守法律。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
他明白，並且願意服從；但是他的眼睛渴望地注視著她，直到她從視線中消失。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
當他只有三歲時，這個巨大的生物就會服從他，允許他開車去任何他喜歡的地方。Alila，我們的菲律賓小表妹瑪麗·哈澤爾頓·韋德